{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72354&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주까스띠요풀빌라"
    },
    "text": "1日1チームだけを受ける完全一軒家フルビラでご紹介します。 この宿は50坪で、広い庭とデッキがあり、リラックスできます。 毎日プールは水を交換して清潔に保ち、ぬるま湯も無料で提供されます。 それに、さまざまなキッズアミューズメント施設やおもちゃも備わっていて、子供たちが楽しく遊ぶことができます。 周辺には車で7分の距離にある仏国寺と普門観光団地、慶州ワールドなど様々な観光地があり、ペンション送迎サービスをご利用いただけます。 ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供しています。 また、バーベキュー設備も整っており、個別バーベキュー利用も可能です。 ただし、超過人数は許可されず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されています。 ペットの出入りや未成年者の同伴も許可されません。 そして画像は宿泊施設と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。 また、プールの営業時間は天候や状況によって調整されることがあります。 出入り時間は5:00からで、退室は22:00以降です。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は一軒家フルビラで、広い庭とデッキがあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように管理されていますか？",
            "answer": "毎日プールは水を交換して清潔に保たれています。また、ぬるま湯も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "さまざまなキッズアミューズメント施設やおもちゃが備わっており、子供たちが楽しく遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺と普門観光団地、慶州ワールドなど様々な観光地があります。ペンション送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で提供されている設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供しています。また、バーベキュー設備も整っています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように調整されますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候や状況によって調整されます。"
        },
        {
            "question": "出入りの時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "出入りの時間帯は5:00からで、退室は22:00以降となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 481
    }
}